無反ff係咪可以完全取代到單反ff?

如果唔睇重量 輕便度
淨講畫像質素、性能、操作等等
可唔可以討論吓有咩係對方冇同對方有？

最近諗緊5dmk3定a7rii

利申：半專業用

留名

Canon同sony比緊係sony啦

重量同輕便程度 本來都已經係考慮因素.....
你撇開唔講 咁樣比較已經唔得全面 No offence

A7R II 已經可以當專業級用 我都用緊

唔同玩法
好難一朝取代

Agger
暫時仲未可以完全取代，
but it is just a matter of time

我本身用開nex5
睇網上sample相覺得個同a7差距唔係咁大
當然我知功能上會全面好多
但我驚轉完機冇咁有驚喜

Google係咪咁難？

隻手較大揸無反會頂手
操作上要適應

你睇下英超呀奧運呀d攝影師用咩機就知可唔可以完全取代

係Sony 台問

以技術嚟講，應該可以代替單反
如果Nikon or canon有a9技術，岀部無反
應該打死哂單反市場

等a9 後出嘅機啦